潘曉穎父母要求陳同佳盡快投案 管浩鳴：等我下星期和同佳見面後再回覆大家

台灣殺人案女死者潘曉穎的父母透過網媒《立場新聞》，向涉案疑犯陳同佳發公開信，要求陳同佳親自回應何時會到台灣自首，並質疑他「龜縮」。一直跟進事件的聖公會教省秘書長管浩鳴表示，下星期會與陳同佳會面。

有傳媒在手機通訊群組向管浩鳴查詢，陳同佳會否考慮答應潘曉穎父母要求赴台自首或自設期限，並承諾於限期前赴台；以及對於潘曉穎父母指台灣早已開通「特別聯繫窗口」，隨時準備讓陳同佳投案，質疑陳同佳為何要龜縮，詢問陳同佳或管浩鳴，對此有何回應。

管浩鳴回應說，待他與陳同佳會面後，再回覆傳媒。

佳佳:我憑實力帶你個女去台灣再無穿無爛番香港
點解要我自首

落雨 不了

on9老豆老母
走去信民賤聯

有心自首一早去咗啦，有常識嘅人都知

天氣轉涼 下年先

下星期會唔會話佢著左草返大陸

俾你咁樣逼人投案, 又傷害左佢既感情
又要休息一排

玩佢粒死人墨夠佢玩成世

我係佳哥都唔會去台灣自首啦

已經不合理安排安全屋比佢
仲有咩好擔心？佢唔識講嘢嘅？
而家有人要條7頭代言咩？

冇心情，唔去住

如果佢有bno, 著草去英國定居都可能無事啦, 都無晒逃犯協議

洗撚著草咩
香港有安全屋
有ps5 iPhone 12排
品味生活 你地識西咩

條友大陸出世，無啦都唔明條女讀聖士提反點解會睇中呢條仔

可能係佢變咗佳仔嘅形狀呢

點解要自首先

出埋PS 50先啦
未玩夠呀